納指又插啦

日日插日日跌

帽事喇 跌返哂

好悶，先跌的話就v , 先升的話就倒插

多得班學生股神入市
多老散入場就要走

好出奇？揾日唔插先出post

連登指標仲準過媽咪麵

有冇手足頂唔緊？

牛市股神出現左半年，如果跟呢個指標都miss好多

sqqq先係皇道